{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/metro.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명동 메트로 호텔"
    },
    "text": "1960年に建てられた明洞メトロホテルは、政府機関に登録された最初の観光ホテルで、韓国人および外国人宿泊客のための快適で便利な客室を備えています。 内部施設は2014年に改装され、現代的なフィットネスセンターを運営しています。 ホテルは地下鉄2号線乙支路1街駅から徒歩3分の距離に位置し、ソウルの中心街やショッピングエリアへの移動が非常に便利です。 客室の壁は明るい色のペンキで塗られており、仕上げはカーペットの床でできています。 客室には薄型ケーブルテレビ、業務用デスク、大型鏡が備えられています。 また、専用バスルームには電子ウォッシュレットが設置されています。 無料Wi-Fiを利用でき、フロントデスクではコンシェルジュサービスと専用チェックイン/チェックアウトサービスを提供しています。 大人の宿泊客はテラスと共用ラウンジで休憩を取ることができます。 また、子供の宿泊客は子供の遊び場を通じて楽しい時間を過ごすことができます。 深い南大門市場までは徒歩約10分の距離に位置する明洞メトロホテルは金浦国際空港まで約1時間、仁川国際空港まで約1時間25分かかります。 また、ソウルの中心部からは450m距離に位置しており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "明洞メトロホテルは何年に建てられましたか？",
            "answer": "明洞メトロホテルは1960年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "明洞メトロホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "明洞メトロホテルは快適で便利な客室、フィットネスセンターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "明洞メトロホテルはどのような場所にありますか？",
            "answer": "明洞メトロホテルは地下鉄2号線乙支路1街駅から徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "明洞メトロホテルの客室はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "明洞メトロホテルの客室は明るい色のペンキで塗られ、カーペットの床仕上げです。"
        },
        {
            "question": "明洞メトロホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "明洞メトロホテルの客室には薄型ケーブルテレビ、業務用デスク、大型鏡が備えられています。"
        },
        {
            "question": "明洞メトロホテルのバスルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "明洞メトロホテルのバスルームには電子ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "明洞メトロホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "明洞メトロホテルでは無料Wi-Fi、コンシェルジュサービス、専用チェックイン/チェックアウトサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "明洞メトロホテルはどの空港からのアクセスが便利ですか？",
            "answer": "明洞メトロホテルは金浦国際空港まで約1時間、仁川国際空港まで約1時間25分のアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "明洞メトロホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "明洞メトロホテルの周辺には深い南大門市場があります。"
        },
        {
            "question": "明洞メトロホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "明洞メトロホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 486
    }
}